有冇ching覺得jisoo把聲好好聽

人靚聲甜

識貨ching

低沉得黎又好sexy

正到

最鍾意佢講英文

有......

覺 把聲好獨特 非筆墨可以形容

好磁性
唱歌好好聽

唔係甜，係磁性

把聲好emotional

識嘢喎巴打

笑嗰陣仲會間唔時有啲走音 好可愛

牙秀真係好能正

I am not scary

我聽歌會loop佢個part
好得意好正

唱日文真係勁好聽

佢唱日文歌真心正

大聲果陣都會走音

‘ I’m Jisoo, I’m Ok ‘

Slow slow

My Heart Bouncing

把聲好嗲

Hey! Slowly!

That’s a pity